呢度5蚊，係你老母應得既肉金

收嗲

咁任何人食狗肉係要比錢既
我代啊媽比5蚊

你放心被食用啦狗納

你全家掛喺雷州狗肉店免費任吃

人唔笑老衲都吠啦

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母

隻狗個個回覆負皮 你攰唔攰？